\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Ach, Gl"ockelein, die klingen zart\\ 
\foreignlanguage{russian}{Akh, kolokolp1chiki-bubenchiki}} 
\index[in]{Ach, Glöckelein, die klingen zart}
\index[in]{\foreignlanguage{russian}{Akh, kolokolp1chiki-bubenchiki}}
\index[vw]{Fremdsprachige Lieder!\foreignlanguage{russian}{Akh, kolokolp1chiki-bubenchiki}}
\index[vw]{Fremdsprachige Lieder!Ach, Glöckelein, die klingen zart}
\index[vw]{Autoren!fotler!\foreignlanguage{russian}{Akh, kolokolp1chiki-bubenchiki}}
\index[vw]{Autoren!fotler!Ach, Glöckelein, die klingen zart}
\index[vw]{Autoren!Erik Schellhorn!\foreignlanguage{russian}{Akh, kolokolp1chiki-bubenchiki}}
\index[vw]{Autoren!Erik Schellhorn!Ach, Glöckelein, die klingen zart}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/achglockelein} 
\end{figure} 

\newpage

\begin{tabbing} 
2. Ach, Gl\="ockelein, die klingen zart, bu-bu,\kill
\>\bf a\\
2. Ach, Gl"ockelein, die klingen zart, bu-bu,\\
{\fontencoding{T1}\selectfont 
\foreignlanguage{russian}{2. Akh, \ \ \ kolokolp1chiki-bubenchiki, bu-bu,}}\\
2. Ach, \ \ kolokoltschiki-bubentschiki bu-bu,\\

und die Arbeit ist auch m\=orgen noch tab\=u.\kill
\>\bf A$^7$\>\bf d\\
und die Arbeit ist auch morgen noch tabu.\\
\foreignlanguage{russian}{a \ \ \ \ na rabotu ya \ \ \ i \ \ \ zavtra \ \ ne \ po\U{i}du.}\\
a \ \ \ \ na rabotu ja \ \ \ i \ \ \ \ savtra \ \ nje \ paidu.\\

/: Besser \=ist, man legt sich nochmal l\=ang,\kill
\>\bf d\>\bf a\\
/: Besser ist, man legt sich nochmal lang,\\
/: \foreignlanguage{russian}{Puska\U{i} \ \ rabotaet \ \ \ zheleznaya \ \ pila,}\\
/: Pusskai \ \ rabotajet \ \ \ \ želesnaja \ \ \ pila,\\

\ \ \ \ nicht f"ur die \=Arbeit zog mich meine Mutter r\=an. :/\kill
\>\bf E\>\bf a (A$^7$)\\
\ \ \ \ nicht f"ur die Arbeit zog mich meine Mutter ran. :/\\
\foreignlanguage{russian}{\ \ \ \ Ne \ \ \ dlya \ \ \ rabotp1\.{\i} \ \ menya \ \ \ \ mama \ \ \ \ podila.} :/\\
\ \ \ \ nje \ \ \ dlja \ \ \ raboty \ \ \ menja \ \ \ mama \ \ \ \ \ radila. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. Ach, Gl\="ockelein, die klingen zart, bu-bu,\kill
\>\bf a\\
3. Ach, Gl"ockelein, die klingen zart, bu-bu,\\
\foreignlanguage{russian}{3. Akh, \ \ \ kolokolp1chiki-bubenchiki, bu-bu,}\\
3. Ach, \ \ kolokoltschiki-bubentschiki bu-bu,\\

und die Arbeit bleibt f"ur \=immer nun tab\=u.\kill
\>\bf A$^7$\>\bf d\\
und die Arbeit bleibt f"ur immer nun tabu.\\
\foreignlanguage{russian}{a \ \ \ \ na rabotu \ ya \ \ \ i \ \ \ vovose \ ne \ po\U{i}du.}\\
a \ \ \ \ na rabotu \ ja \ \ nje \ vovosje \ nje paidu.\\

/: In den F\=abriken geht die Arbeit von all\=ein,\kill
\>\bf d\>\bf a\\
/: In den Fabriken geht die Arbeit von allein,\\
/: \foreignlanguage{russian}{Puska\U{i} \ \ rabotaet \ \ \ zheleznp1\.{\i}\U{i} samosval,}\\
/: Pusskai \ \ rabotajet \ \ \ \ željesnij \ \ samosval,\\

\ \ \ \ ich hab' das \=alles schon im Fernseh'n mal ges\=eh'n. :/\kill
\>\bf E\>\bf a (A$^7$)\\
\ \ \ \ ich hab' das alles schon im Fernseh'n mal geseh'n. :/\\
\ \ \ \ \foreignlanguage{russian}{Ya \ \ \ \ e1to \ \ \ \ vs\"e \ \ \ \ pp \ \ \ \ \ televizoru \ \ \ \ vidal.} \ \ :/\\
\ \ \ \ ja \ \ \ \ eta \ \ \ \ vsjo \ \ \ pa \ \ \ \ \ \ televisoru \ \ \ \ \ \ \ vidal. \ \ \ :/\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}[130]{-20}
Worte: "Ubersetzt \& Nachgedichtet aus dem Russischen von fotler (Erik Schellhorn)\\
bei einer Gro"sfahrt des Grauen Kranich auf der Krim, 1991\\
Weise: aus Russland
MO: 1
\end{angaben}
